未移民前轉移資產算唔算犯法

去外國有saving tax/capital gain tax,如果我移民前轉比我老豆老母算唔算犯法

好似啲大陸新移民呃公屋

然後老豆老母係香港拎綜援？

留返係香港啦你

查唔到就唔算

查到，其實會有咩問題？我係移民手續前轉户

上連登問

唔算

每一個人未定罪前都係無罪

逃稅你問犯唔犯法

點解會係逃稅，我連稅民手續都未搞

*移民手續

移民前盡孝道都會犯法？

係 你咪咁做